# История изменений [node-jsonrpc-sockjs](https://bitbucket.org/sempasha/node-jsonrpc-sockjs)
---

Описание истории изменений в библиотеке [node-jsonrpc-sockjs](https://bitbucket.org/sempasha/node-jsonrpc-sockjs).

## 0.1.1 (30 июля 2014)

 * Добавлены функциональные тесты

## 0.1.0 (30 июля 2014)

 * Убрано событие `connect` из конструктора, оно лишнее, так как нет возможности на него подписаться и практического
 смысла в нём нет, так как при создании пира мы точно знаем, что сокет, для которого мы его создаём окрыт и его можно
 читать и в него можно писать
 * Исправлены некоторые баги
 * Тесты для класса `main.Peer`

## 0.0.1 (29 июля 2014)

 * Добавлено расширение класса `jsonrpc.Peer`

## 0.0.0 (29 июля 2014)

Задан скелет проекта